求意見-男朋友係埋有外遇？

男朋友話聽日開始到呢個月24號都好再見面，公司會好忙無得準時放工叫我唔好等佢放工

佢係埋有外遇？我好擔心

我答咗你係or 唔係，咁又點？

一定有， 分手啦

再搵多少少証據先啦

有啲語癌...

男朋友話聽日開始到呢個月24號都唔好再見面，公司會好忙無得

9日唔見就外遇？

琴日夜晚開始回覆msg 回覆得好慢
一個鐘左右先覆一次 以前好快10 分鐘內都會覆

俾得限期你即係真忙啦

真係有公司會要求員工連續加班兩個星期？
琴日先通知好似好急咁

埋你老母，打字都要打鄉音，死返去上面啦屌你

On9 我之前忙到成個月無見都係咁過 會唔會係你太著緊

希望真係咁就好啦

佢做邊行先

笑到噴水

你搵日同佢見面坐低傾吓